到底仲要hurt我到幾時

因為你是被拋棄的那個

被拋棄的人往往是纖細的
所以佢地只會一直受傷

我明白你
生無可戀的感覺一直纏繞住未離開過

我曾經有諗過

唔拍拖一直單身雖然寂寞，但係唔會受傷

拍拖雖然曾經快樂，但係受既傷並不會輕易復原

因為我都係全身傷痕

我都想有人理

但係又好矛盾地唔想聽d大路野

或者我最想嘅始終都係佢肯返黎我身邊

人既心原來真係可以話變就變

點解我要係一個咁脆弱既人

可唔可以好似熄電腦咁熄咗我

我唔想再運作了

我訓唔著

琴晚都搞到3-4點

好辛苦

都係訓唔到

你都幾撚抵死 柒左唔諗下做咩有用 上黎開post叫春

呢個唔得咪下個囉
自殺都係解決唔到問題 報唔到仇

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉分開的心意呀

情聖咩 過一排就好返架啦
你未復原唔係你問題 係你未遇到岩嘅人啫